「一芳」都有連儂牆 ！！？大家快啲用錢懲罰佢！

立即自罰一杯

快啲用錢懲罰佢

推

邊間分店

朗豪芳

黃大仙嗰間都有
今日罰咗佢

鰂魚涌果間雖然無連譨牆，但照罰

要狠狠懲罰佢

一芳全線都黃？

我諗一間有應該表明全部分店立場啦
唔理咁多 罸咗先

yes

同問